1647 shis圍爐區

垃圾股
1. 85有貨

跌就溝

收夠75％就插水
又話天使投資者
雄岸雞金

聯旺清倉
新確又減持套現
收購戈個咁勁 應該會升嘅
跌多啲先溝囉

我有諗過6月份佢完成收購再炒
心血少 聽日再跌應該斬了
已經溝左一轉

之前上3蚊都唔走嘅

之前炒過一轉 賺左錢 見佢不斷收貨2蚊入返去蟹左 溝左貨1.85
上星期都仲彈返上2個幾
仲有錢賺添 但係無走到 而家仆街
朱太我唔玩啦
可唔可比返錢我

一彈即走啦

師兄可唔可以指點下

我9up下咋
唔好信我呀
我都豬緊半倉

連登得我地兩個苦主

你咋
我無買呀

好慘得你一個苦主

止左蝕未

止左 搭緊車去ifc 唔知洗唔洗排隊

豬好多咩
早啲排啦
放假好多人

人少少唔怕

希望唔洗攞籌 早D刷首抽

你輸好多咩 之前用佢贏左嘅多定輸左嘅多先？

而家隻隻go股都一樣玩法

差唔多輸返晒比佢 得返D餅碎
仲諗住辭工 而家返去食返屎

賣仔勿摸頭 以後唔敢